宜家先知從後粗野攔截係球員應有態度

個前鋒乜水 跑得咁慢

其實呢啲唔少人都試過啦 好似 拉莫斯 下體 熱狗 係後面剷你剷唔到波之餘人地係睇唔到 根本無得避 點解唔直紅

你老母俾你老豆後入都無紅啦

呢球你唔撚講

唔係針對獌 只係覺得後面剷真係唔要得
不過都預咗你地獌狗玻璃心鐘意亂咬吓人架啦

有冇話依啲係應有態度呀
依家就係有啲狗仔話咁踢係應該

講緊東，啲49000就搬閪出黎講

即刻駁咀

一句"打比係咁"就合理化成件事

好熱血好有魔性

有呢啲球迷既球隊真係應該斷多幾次腳。

普巴一野FING低軒遲巨.GIF

而加有無曼城球迷話呢球係應有態度呀屌你老母

樓上班反曼又縮返入佢地老母個狗西度

咁先係打比

依個好笑

第一日睇波？
0006h 係咁嫁啦

粗野攔截曼城係應有態度

咁你都唔明人地講乜

自己隊友俾人咁踢法

普巴咁樣落鏟算斯文，俾着係我就收佢山

大撚把覺得踢得好

踢波鏟幾下都唔得咪撚踢啦

其實我唔明樓主咩心態？
唔通企定定咁你過咩
咁人地打反擊 你係後面戰術犯規拉衫又有冇問題？

鏝撚on lun 9，宜家連防守都唔撚俾，遲下龍門擋走射門都係錯

呢球係佢發脾氣報復

怎樣才算贏曼城?

咁你想點呀，俾你連人帶波直跑入龍啦好冇

你都痴撚線 戰術犯規阻你發動攻勢有咩問題 幾多球員都會咁做 的確係應有態度 唔比你打反擊緊係整停你啦

屌你老母
張圖擺明就講緊從後咁樣望住隻腳黎剷係打吡應有態度
你班獌狗仲好唔好意思兜話依球係戰術犯規係應有態度阿？

人犯規你犯規 你茅鳩人無品咪認囉 仲要兜
依個世界真係得你地獌狗咁撚柒
全世界都反獌唔係冇原因架

屌你老母
張圖擺明就講緊從後咁樣望住隻腳黎剷係打吡應有態度
你班獌狗仲好唔好意思兜話依球係戰術犯規係應有態度阿？

人犯規你犯規 你茅鳩人無品咪認囉 仲要兜
依個世界真係得你地獌狗咁撚柒
全世界都反獌唔係冇原因架[/quote]
唔好再反啦 我地會冇左忽肉架

咩叫擺明 咩叫粗野
全撚部係你自己加上去既形容詞
而家擺明stop你打反擊
有乜野問題
上面kompany 張gif 我都唔覺得係粗野 係正常擺明唔比你過
講到自己感覺=事實
肉撚酸

唔講以為反獌係普世價值
幾時加入教科書

咁嗰下球證有冇吹foul先

再講多兩講就要提慕尼黑空難嫁啦

圍鳩lin就正確態度

係講緊戰術犯規既話 條友洗撚特登講"打吡"應有態度
依家屌緊你班19000仲要衝出黎幫佢兜做係講緊戰術犯規

肉酸果個好似係你
衝出黎柒 縮番入你老母個閪到啦

打髀應有態度

打比係應該有啲火藥味嘅 之前果啲好似友誼波咁

其實佢絕對唔止技術犯規
佢隻腳遞到勁高 一定唔係想阻反擊咁簡單

你真係on9架喎 球員各為其主 佢要停你個反擊 有咩問題 呢d一定會係球賽發生 連加特比人夾個球 曼城咪又係要腳唔要波 有咩問題 而家勾下你腳好似斷鳩你頸咁 犯規就一定有架啦
打比大戰唔踢得肉緊d點叫打比大戰阿 西甲d打比仲茅仲好火喎

唔踢得 唔撞得
返去打乒乓波喇

我屌你老母呢下曼城後場，奧達文迪搶完波之後想推一兩步就比一下屌落去
邊撚個智障會咁早落鏟 ？

呢個我都認同
望下利市果場